{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_011666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "월계수 캠핑장"
    },
    "text": "月桂樹キャンプ場 (월계수 캠핑장)\\n\n慶尚北道慶州市山内面文福路758\\n\n月桂樹オートキャンプ場は慶尚北道慶州市山内面に位置している。 慶州市庁を起点に41キロほど離れた。 自動車に乗って幹浦産業路、単石路、門福路を順に走れば着く。 到着までかかる時間は50分前後だ。 ここは渓谷が隣接しているおかげで休暇シーズンの水遊びとキャンプを並行するのにぴったりだ。 さらに、キャンプ場を囲む森のおかげで清涼感あふれるキャンプを満喫することができる。 キャンプ場には自動車キャンプ場32面を設けた。 床は破砕石27面とデッキ5面からなる。 サイトの大きさは横7メートル、縦8メートルだ。 個人トレーラーとキャラバン出入りが自由で、小型犬に限って同伴入場が可能だ。 管理所ではリール線、火鉢台などキャンプ装備を貸してくれる。 平日週末とも営業し、毎年1月から2月までしばらく休場に入る。 キャンプ場の近くに慶州国立公園の丹石山地区、国立雲門山自然休養林などがある。 近くにたくさんの飲食店があり、お気に入りの料理を探しに出かけるのにも良い。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「森、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷の水遊び、散策路、釣り、子供の遊び施設」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "月桂樹キャンプ場"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "慶尚北道慶州市山内面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州市庁を起点にして41キロほど離れています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法は？",
            "answer": "自動車に乗って幹浦産業路、単石路、門福路を順に走れば着きます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの所要時間は？",
            "answer": "到着までかかる時間は50分前後です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺に何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くに慶州国立公園の丹石山地区、国立雲門山自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の設備には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には自動車キャンプ場32面を設け、床は破砕石27面とデッキ5面からなります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "渓谷の水遊び、散策路、釣り、子供の遊び施設などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業時間は？",
            "answer": "平日週末とも営業しており、毎年1月から2月までしばらく休場に入ります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺に何がありますか？",
            "answer": "近くにたくさんの飲食店があり、お気に入りの料理を探しに出かけるのにも良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 330
    }
}